[獨遊盡量live]屋久島種子島backpack行～

第一次係LIGHK出油雞(之前都係其他forum出)，多多指教～

自從幾年前睇左秒速5厘米後，一直都想去一次種子島，但一直都只係得個“講”字。

身為一個Y4學生，眼見距離進入社會大學既日子好快就到，假期足亦會越來越少，所以上個月決定把握機會來再一場“說走就走的出走”，去一個我一直好想去既地方——“種子島”

廢話少講，直接簡略講吓今次行程。

Day 1: HKG>KOJ > 通宵船去屋久島
Day 2: 屋久島行山 (宿屋久島)
Day 3: 屋久島>種子島 (宿種子島)
Day 4: 種子島 (宿種子島)
Day 5: 種子島>鹿兒島 (宿鹿兒島)
Day 6: KOJ>HKG

最後比個溫馨提示先，我一向奉行“花少錢，去多次”原則，所以我今次都係廉遊為主，如果你係鍾意豪華遊又睇唔起其他人廉遊嘅話，你依家可以按上一頁出返去先啦～

咁依家正式開始LIVE啦！(戴返個頭盔先，係“盡量Live"咋!!)

今次坐UO546 7:55起飛，所以要坐5：50第一班機鐵出發，順便係香港站攞埋boarding pass～～

6：20到機場，去M記食個早餐先～

今日飛？

話明Live緊係今日飛啦，啱啱食完早餐

730機？

UO 546 07:55

早幾日去天氣有啲差，玩得開心啲

Thank you,你早幾日都係去種子+屋久島?

上機前用埋銀聯$1買杯咖啡

上機

奶茶號

鹿兒島見

Support

LM

F5

無 純KOJ
自駕咋

種子島
坐巴士？

支持
希望你去到會好天

祝你一路好玩

遲下都等阿B大D,都想帶佢去行下
你行完講番岩唔岩3-4歲小朋友行

油雞?
支那人?

100%香港人ok?
何以見得油雞係支那人語?

遊記就遊記

邊撚到鄉下呀 油雞

打拼音定大陸仔呀

兩年前去過南九州，今次主力去種子+屋久

屋久島得一日？

租車
巴士班次太少，唯有租車

呢度我主場，我用咩字關你撚事，唔鍾意咪返出去唔好睇lo
我係香港人咁點先?你自切?不過睇你呢啲鍵盤戰士都係得把口㗎啦。
今日終於比見識到真正嘅兒登仔

Thank you,不過聽講屋久島365日都落雨

有諗過玩兩日，但一來怕唔夠體力得足兩日山(仲要得自己一丁友)
二來咁樣唔夠時間玩種子島

香港人用撚埋D支那字仲大條道理
垃撚圾

11：30左右，KOJ到着，之後排隊過關用左大約30min

行返去國內線航廈搭巴士出市中心～

11：56上車

又油雞又到着
拼音支那狗

頂，第一次出post用唔慣，相片次序亂哂，重post先

11：30左右，KOJ到着，之後排隊過關用左大約30min

行返去國內線航廈搭巴士出市中心～

11：56上車

到你老母閪着呀拼音狗
唔係個閪個好似你咁蝗語係第一語言架OK?

玩自切，知道玩唔起就改鬧人垃圾
真係垃圾

笑撚死

香港人會叫遊記做油雞?

乜撚野用語呀 支那拼音狗

香港出世講蝗語 返支那啦

屌你打拼音呀支那狗
係到講身份證邊到出世 傻閪

食M記有無用埋微信支付拎優惠呀
香港人

死全家啦樓主
屌你老母支那狗

POST兩次D相都撈得亂
屌你老母拼音狗真係全部都弱智

少有認同肥絲

死開啦
支那狗

嘩傳說中既肥絲呀，我好撚驚呀

相又亂鳩咁影
行文文筆又成隻中學雞咁
睇你個遊記把撚咩
仲諗住有人會追LIVE
傻閪拼音狗

驚就死返上去用你嘅百度微博啦

祝客死異鄉

你老母垃圾大陸狗

垃圾

預總支出幾多?

種子島上用咩代步？
上次為咗去JAXA朝聖去咗一趟種子島
原本諗住借酒店架單車周圍去
點知架車爛到要推車，慘過行

到著係日文用法黎架柒頭

比返CREDIT樓主
呢句我屌錯佢

樓主唔UPDATE嗱?
返左酒店打飛機?

傻西

到着一向係日文

我係話屌佢條友傻西啊

兩個月前獨遊完鹿兒島，去唔到種子屋久，睇你補翻

自己一個行山驚唔驚危險？

呢度我主場，我話事。。。

咁似支那人思維嘅

一睇就唔明，咩野叫油雞？

原來係咁，咁由佢單機吧啦

油雞？
燒味post?
應post去飲食台

乜撚野我主場
呢度係連登仔主場
而成個連登呢度係反支基地
你用支語就死撚開啦

UO 收撚埋喇你老母

行程又濕鳩又uo
我係你就獻醜不如藏拙啦
支那仔plan下點返深圳玩仲好啦

呢度係我地香港人既主場呀傻閪

種子島
留名

支那仔

條友應該上得香討多

油你老母雞

潛左

條支那賤蓄潛咗

睇完個post想食太興

香土見到佢開咗個月一様嘅post

喺香係咩 vip

半小時前先update

笑撚死 敗走連登敗走得咁柒真係第一次見

我9月都去種子島，都係因為秒速五厘米， 不過你講油雞支那用語係直得屌。

係
抗壓能力真低

香討岩晒佢啦 有版主保護佢 免被人屌老母